日本8月開放香港人入境？

日本政府今日（25日）全國解除緊急狀態，之前亦有日本媒體報導日本政府擬3階段解封開放入境，首先開放海外商務旅客。雖然目前未公布日本幾時開關開放旅客入境，為振興日本旅遊業，日本國家旅遊局JNTO舉辦撰文贏機票比賽，勝出者可獲得日本雙人來回機票，可選指定3個航點，機票出發日期最快為今年8月1日。

日本國家旅遊局JNTO舉辦「日本總有再去的理由 擁抱自然樂活山系遊」活動，由即日起至6月30日於網站按指示回答簡單問題，從「情侶」九州屋久島、「親子」四國德島、「朋友」北海道阿寒湖，3個推薦行程中挑選最合心水的旅程並分享最多150字的原因，最有心思的1名參加者即可贏得雙人來回機票。機票指定3個航點，包括鹿兒島（直航）、四國高松（直航）、北海道釧路（需轉機一次）。機票出發日期為今年8月1日至明年3月31日。參加者須年滿18歲並持有有效香港永久居民身分證，每人只限投稿一次。

係時候唱定日Yen

到時去日本,可能要簽證

BNO

日本奶共奶到咁驚西咩

分分鐘成架機加個機場都支那人

鄰國可能繼續五個一

係就正

BNO一半都藍
Ban埋BNO就好玩

不如ban 哂全香港啦

日本奶共嘅後果！安倍嘅民望得番29%， 出年嘅東奧隨時玩完， 對共 直頭係仇深似海！

其實應該咁

反正以前去日本都要去領事館搞簽證啦
西走班廢老過到去都玩得開心啲

藍既點會申請BNO？

藍唔係撐警咩
關BNO咩事？
大把有外國passport都係藍

香港人執輸行頭慘過敗家
你睇建制有幾多個係中國籍？

所以應該ban哂所有香港居民免簽不論國籍
反正香港經已完全滲透晒
要去旅行就同領事證明自己唔係劊子手或幫凶

藍既就算有BNO都唔會續，只會拎特衰，我就未聽過身邊有藍既會續BNO，會續既只有黃。當然如果英國肯平權俾BNO居英權就肯定大把藍走去續BNO，但而家純粹去旅行既個個藍就只係申請特衰

日台無免簽佢哋就會續BNO架啦

唔好啦 唔想港豬污染人地地方

會唔會去完日本之後俾香港五個一架

冇分別
日本視bno為香港護照既一種
不過宗主國既分別, 入境待遇可以好唔同

9月中去唔去到

駛唔駛隔離